const data = [
  {
    category: "EVELLIN",
    questions: [
      {
        question: "Artista favorito?",
        options: ["Filipe Ret", "Alceu Valença"],
        answer: "Filipe Ret",
      },
      {
        question: "Eu quero ser...",
        options: ["Rica", "Famosa"],
        answer: "Rica",
      },
      {
        question: "Lugar favorito?",
        options: ["Barzinho", "Praia"],
        answer: "Praia",
      },
      {
        question: "Qual animal eu seria?",
        options: ["Leão", "Fênix"],
        answer: "Leão",
      },
      {
        question: "Qual o meu signo?",
        options: ["Câncer", "Leão"],
        answer: "Leão",
      },
      {
        question: "Série favorita?",
        options: ["The Vampire Diaries", "Grey's Anatomy"],
        answer: "The Vampire Diaries",
      },
      {
        question: "Como chama a minha segunda personalidade?",
        options: ["Evelline", "Evinha"],
        answer: "Evelline",
      },
      {
        question: "Quantos irmãos eu tenho?",
        options: ["1", "6"],
        answer: "6",
      },
      {
        question: "Qual o meu apelido de infância?",
        options: ["Evinha", "Inha"],
        answer: "Inha",
      },
      {
        question: "Por qual motivo eu seria presa?",
        options: ["Vandalismo", "Desacato à autoridade"],
        answer: "Desacato à autoridade",
      },
    ],
  },
];

export default data;
